武漢肺炎》流產人妻隔離檢疫 竟遭醫師性侵血崩慘死

即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎疫情持續在全球持續升溫，印度一名女子因流產住院，隨後因出現肺炎的症狀，住進隔離病房觀察，沒想到竟遭醫師性侵，導致她最後因血崩不幸過世，令家屬悲痛萬分，向醫院討公道。

綜合媒體報導，這名25歲女子上月27日因流產失血過多到醫院急診，情況好轉後，1日女子開始出現咳嗽、發燒等症狀，醫師懷疑她感染新冠病毒，要求她留院隔離觀察。但在3日測驗結果呈陰性，醫師就讓女子返家休養，但女子的丈夫說，來接妻子回家時發現她的神情恐慌有異樣。

最後在婆婆和丈夫的逼問下，女子才崩潰說出，在隔離病房的2個晚上，都遭到醫師性侵，而女子不幸在6日因血崩死亡，婆婆也在隔日向警方報案。東窗事發後，醫院和當地警方對媒體表示會嚴加徹查，幫助受害者家屬討回公道。沒想到在警方偵查後全案出現逆轉，逮捕2名嫌犯疑似假扮醫師，闖入隔離病房，目前整起案件還待釐清。

av都冇d咁冇道德嘅題材.....

痴撚線我諗D女人話自己有aids
d 印度佬都會照搞

印度同支那佬
真係世界病毒黎

印度咖哩落咗春藥?

又流產又肺炎
咁都屌得落，係咪痴線

生性d啦印度人

宗教關係抑壓到失去理性？